大老闆落黎, 做員工係咪要做得更加小心唔好犯錯

大老闆黎前,
高普: 今日大老闆黎, 大家做野謹慎D下

大老闆到場
高普: 仆你個街, 你就連續犯兩次錯, 依次我又要幫你補獲
但你要做定心理準備, 你明啦

大老闆唔係佩狗咩

今日先遞信, 要一個月通知架嘛
即係仲係依度員工啦
點知佢咁快認左佩狗係老闆

果兩球睇到眼都凸埋

高普: 又要打report啦, 都唔知點交代
話晒當初係我撬佢你過黎幫手, 點都要保住你架啦
不過都唔知老闆依家點諗我同你, 唉~